OMG 原來size真係咁重要

現任有啲細 得8,9 cm
佢話用利 同 手指會舒服過下邊

咁一直都覺得幾舒服既

但今日同個有18cm既試
佢初頭入黎個時有啲痛 佢淨係可以慢慢出入

去到某個位 佢一野滑晒入黎
再係咁chok

我個陣真係嗌出來. 無諗過下邊可以咁漲 俾人塞滿左咁

平時同男友我以為都有高潮

估唔到今日下下都係個種感覺, 每一下都高潮咁

最後佢狗仔我真係成身都震晒
原來前列線高潮係咁既感覺！！！！！

Hehe

唔錯

圖呢

想打飛機既朋友請睇依篇

已經透左啦

OMG

想比你入

THIS

我我17cm

有現任仲同第個扑? 定你現任冇啦啦發育?

睇到最後果然不負我所望

唔計最尾果句
佢講緊的確係女人既感覺
下下都頂到g 點真係爽到震